為響應環保 決定平安夜同聖誕節都唔會用安全套

打飛機都唔會用

用唔用紙巾

唔用 射落地下

射落海都唔益杜蕾絲

十個月後做爸爸

係 做左右手爸爸